我係見過社工既人，千其唔好信社工！如果覺得自己頂唔順言語既誘導，請用自己既憤怒去鬧佢或者即刻閃去第二度！

我係仲見緊社工既人，千其唔好聽社工半句閒言閒語，佢地係好識誘導你！
即使你唔回應佢，你都已經輸左比佢帶住行，因為過程你已經聰緊佢講野！時間耐左，你自己就會不知覺講左好多野！

有兩個解決方法，第一就係先下手為強，鬧爆佢，屌撚柒曬佢老母，利用自己既憤怒蓋過佢既誘導；第二就係非禮勿聽，除左「我無野講」之外係要連聽都唔聽佢講，請自閉起黎，唔好聽佢講任何一句說話，你就當佢係用音波攻擊，一中左你就會被催眠！

同我Send曬比理大手足，我見緊社工見左兩年，請手足唔好中計！

推比理大手足

勿忘死去的手足
保持憤怒

推 我冇野講

推

no contact is the best way

勿信社工狗

推丫！！！！！根本社工先至係最奸詐嘅人

信自己

唔係no contact
係連聽都唔可以聽

True

直接屌鳩佢地

同我大力推比理大手足

屌佢老母屌到佢驚左你走

Push

社工從來既工作都係扮好人篤灰
如果話左膠係扮同路人, 實際阻住人做野,
社工就係扮同路人, 跟住篤你灰, 佢地既工作就係交人頭

意志要堅定呀手足

最好就打鳩埋佢地一鑊

一定唔可以信！

Tui

千祈唔好信社署社工

任何情況下一定要等律師

呢班社署中高層嚟
自己諗

打鳩社工

推呀
佢地受過訓練 識點用語言技巧
手足小心明辨是非 唔好耳仔軟

入去個啲全部都係深藍

可唔可以唔好污名化社工？
樹大一定有枯枝
有一班陣地社工都行得好前
唔好因為幾個唔好嘅就覺得全部都唔好
利申社工學生

同我推爆比理大手足，我唔想見到有人自首，ok？

宜家咩時期呀？真係為手足好既社工，會同你介意呢個非常時期？

呢班一撚定係仆街

小心佢地身上有盜錄裝置之類既野

屌你講清楚
社署嗰班先仆街
唔好搞到全世界社工都仆街

幫我推埋一份 要保持憤怒 勿忘死去手足

點解要俾佢入去？

小心啲 社工講野令你自信心低落 唔好受騙

樓主啱，你地冇做錯點解要投降，同埋佢地會用你哋嘅缺少嘅嘢嚟引誘你，例如熱食，熱飲嚟軟化你地投降

鬧緊佢地嘅同時都係可以鬧醒自己個腦，唔比好佢地感化你

推

用自己意志做人

屌！
鬧佢係冇用㗎！有好多溝通技巧就係引你鬧佢，等你鬧完，你嘅情緒會忽然之間好空虛，只要佢唔同你嘈，跟住分分鐘仲可以係你鬧佢嘅時候套你料，甚至同佢做咗friend....
所以，如果你唔清楚個社工係乜嘢背景，都係同對警察嘅反應一樣：我冇嘢講！

佢地真係好識感化人，如果無見過社工既人係好容易上釣
有見過社工既人就會明白果種感覺，先會有警覺

社署帶隊入理大的 彭潔玲，助理署長 (家庭及兒童福利) 是 *前輔警總警司*

社署社工可靠與否大家自己諗
無論有無社工陪，都要有律師先落口供！
無論有無社工陪，都要有律師先落口供！
無論有無社工陪，都要有律師先落口供！

請廣傳

社工唔同黑警，社工係軟絕招，唔係個個手足頂到

彭潔玲
退休狗乸
認住佢！小心

肚餓！諗唔到野！
叫社工畀物資先

社署社工唔撚係信啊嘛，狗話要幫你你都唔會信啦

得啦，知你捉字，咁你係咪唔推

唔好信社工教畜呀手足

PUSH

見左兩年社工你都好人有限啦...仆街

唔好走 頂住

我冇嘢講

p

唔好信社署社工呀

收佢社工証
畀少少 GEAR 火魔佢
大門推佢出去

push

叫班阿叔阿嬸躝

唔好當陣地社工係condom!!!
佢地企前線比d狗打又拉
唔好嘗試分化
同埋唔係所有社工都係咁
希望你可以諒解

手快無留意到，但點都好，宜家緊急狀態，唔好捉字住
手足一自首就乜都無

唔好講任何個人資料

再加多句「唔聽佢講」！

係社署社工呀
唔係NGO社工

趕走d所謂社工啦

唔好自首，唔好認罪

我知，請原諒我手快無留意打漏，非常時期，手足安全後再講

社署信唔過就係咁

推，保持警惕

唔緊要
大家都有情緒好正常

推到手足見到！！

推！！信自己呀手足！
信自己一路堅持咗咁耐嘅嘢
唔好放棄呀

見到社工即刻走
見到手足同社工一齊即刻拉佢走

冇錯
學校社工不嬲唔搵我
今日突然call我
擺明有嘢

【請廣傳予身處理大人士】

不少消息指，今晚或會有社會賢達或政府社工獲批准進入理大，陪同或勸籲抗爭者和平離開（但很可能會被捕）。

許智峯呼籲，無論你離開的方式如何，在任何情況下，請勿向任何人表達你「投降」或「自首」，因這樣有可能影響你日後的法律權利，緊記！

up

唔好信社工

我識好多社工都係深黃,現在係理工, 有一兩個雨傘時full gear

陳虹秀信唔信？

推1/10

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

推6/10

推7/10

我冇野要講

推8/10

推9/10

推10/10

咁多位留守理大既手足要冷靜 唔洗自首 就算佢攻入黎唔代表你有罪

呢家班差佬就係唔敢攻入黎因為驚太大迴響

佢呢家仲幫你塞埋紅隧 你地慢慢休息 搵人輪流睇水就可以了

推呀！社工信唔過

好撚陰濕 係大家最無助最絕望嘅時候誘導手足去自首

反洗腦法詛咒番班社工仔女
要求攞社工名字 然後同佢講你已經入左人權名單

讀過嘅學生知道好多社工都係pk，一定有好社工，但重點係多數都係pk！唔好盡信！

屌佢老母社工

我無野講

任何社工叫你自首都唔可信

係有心嘅社工出去幫手唔會講自己係社工，社工咪又一個普通人，想幫手會用香港人身份出

如果想表明係社工身份就係前線幫擋住啲狗啦，好似陣地同守護孩子咁，如果唔係社工身份不值一提

當佢地係黑警，唔係社工
當佢地係黑警，唔係社工
當佢地係黑警，唔係社工
當佢地係黑警，唔係社工
當佢地係黑警，唔係社工

洗番啲社工腦

識輔導counselling既言語精神攻擊效×10架[red]

佢地會好friendly，懶係持平咁aproach你，R你講野，潛而默化你，用語言藝術去美化得好好聽，等你跟佢方向做

勁既人可以想死既人都可以講到唔想死，你自己諗下啦，千奇唔好睇少

正常黎講做counselling既目的係導人向善，但係我好質疑佢地既立場同對“善”既定義

[red]佢地一定會扮持平話唔介意你做過d咩，扮架炸唔好信呀

兩個方法
1. 打死都唔彩佢，唔應佢，拒絕對話溝通
2. 由佢講，心底千奇唔好信佢, 保持質疑態度
3. 注意傾得越耐越危險

投降=死

係社署社工呀
記者夠有藍 醫護夠有藍
點解偏偏要講到割哂全部社工咁
老老實實咁多職業黎講社工係依場運動係付出左好多